八九十後去到中年會好慘

大部份人能力追唔上時代

買唔起樓

工作上唔到軌道

無儲蓄

能力低下

心態薄弱

呢班人好大機會去到中年失業

你遞左綜援表未？